Loona Why Not mv最後嗰幕算唔算係Kpop史上最abstruse嘅symbolism

Kim Lip唔知點樣飄入大氣層(好似係)跟住變成化蝶(好似係)而賢眞一隻腳掂到月球之後成隻令令converse all star冇能埋得返對白滑赤腳企喺唔知邊到望返地球成段野個意象勁能深omg..

this is kubrick-esque shit man..

查完字典再答你..